羅馬真係好廢

但你班巴狗仔咁都贏唔撚到呢